165-170cm嘅人覺唔覺得買衫褲好鬼麻煩

呢啲身高真係好尷尬
成日買乜都買唔到

可以唔洗試碼😂
我178 M太細 L太大

因為膊頭、腰係唔會比高過165-170既人細，但買返中碼又會D衫褲長得滯

所以買衫就唔會買咁多pattern既衫，買褲多數都會改同埋唔會著D洗水特式太明顯既褲

頂 望咗陣先知唔係講緊女裝

唔覺，因為係女

有冇考慮過樣方面嘅問題？